支持九巴司機罷工

果d話罷半個鐘冇用
係本身佢地遲到一分鐘都唔敢既垃圾
小有小罷，大有大罷
最緊要肯反抗
對政府一樣